10月4 太古集氣 繼續元氣

（代發）
太古人啱啱都中哂tg
聽日繼續圍元氣

對準政權 同時 對準行動目的
今晚班狗有心引哂啲人去公眾地方就即拉
仲有 麻煩樓上街坊屋企準備定基本物資
長遮 手套 索帶 鐵鏈鎖頭 鹽水清水 以備不時之需

太古人係咪太有文化
啲rb咁簡陋 全部欄一個都冇事
殺到嚟喇
唔可以淨係唱歌就當出咗力呀

香港人太古人加油啦屌
六大訴求 缺一不可

Ps. 振中搬咗去貝沙灣喇，唔再係康怡J

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

港島比較多左膠同和理非
點叫得郁佢地丫

唔係㗎 太古人今晚係好大嘅進步
起碼唔係食完tg就散
我地一步一步嚟 凡事冇可能一步登天
比d鼓勵就得

佢地啲老婆仔囡比黑警打一獲甘既就會進步
利申 我都係咁由和理非左膠進出黎

其實好多人都係咪唔殺到埋身就唔理
希望811加今晚令多d太古人醒覺
做多d後援工作比物質都已經幫到班手足

究竟出黎係為搞藍店定係為屌狗呢
屌狗狗打柒你成班和理非都係得把口
搞藍店就可以玩飛同阻生意玩到收皮冇損失
對準翻日日開花既目的好嗎

咩六大訴求啊 係五大啊

無多無少啊

俾我地抖返日先
7點已經喺地鐵站屌狗屌到夜晚11點食2 round tg
我諗好多街坊都好攰

連太古都打得起 真係痴撚線